﻿### 第 4 章 编程题 4

编写一个程序，读入用户输入的整数并按八进制（基数为 8 ）显示出来：

     Enter a number between 0 and 32767：1953
     In octal，your number is：3641
输出应为 5 位数，即便不需要这么多数位也要如此。**提示**：要把一个数转换成八进制，首先将其除以 8 ，
所得到的余数是八进制数的醉汉（本例中为 1 ）；然后把原始的数除以 8 ，对除法结果重复上述过程，得到
倒数第二位。（如第 7 章所示，printf 可以显示八进制的数，所以这个程序实际上有更简单的写法。）



